[法律JJ]幫人買六合彩但冇買

如果甲叫乙幫佢買六合彩，甲已指明買邊六個號碼，乙又同意幫佢買
最後個六個號碼中咗頭獎，但乙唔記得幫甲買（唔係故意唔幫佢買，不存在盜竊成份）
咁甲可否從民事追討相等於頭獎獎金嘅賠償？

A授權B做一些事，B冇做。B可以為A做野，但係都有自由唔做，除非佢哋有合約關係，令B有法律責任做那些事。

如果一些事=買特定的號碼，而買左特定的號碼就會有得益或者損失，我覺得都有啲似投資經紀既情況，有可能要負責損失。

但明明有得益但係最後冇咗嘅情況我就唔清楚。六合彩具有賭博性質，唔知道咁嘅合約係咪enforceable？

垃圾

乙係義務幫手無收取服務費係追究唔到

假如B 有合約責任幫A 買，咁個獎金算唔算係因為佢毁約而導致嘅損失？

份合約要寫明要買咩號碼law

如兄弟寄託妻子兒女﹐或重要事件﹐不盡心竭力者﹐五雷誅滅。